<ScrollView xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
android:layout_height="match_parent"
android:layout_width="match_parent"
    android:background="@android:color/black"
xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android" >



<LinearLayout
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="wrap_content"
    android:orientation="vertical">

    <ImageView
        android:id="@+id/image_view"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="200dp"
        android:scaleType="centerCrop"
        android:src="@drawable/advaitam_4_logo" />

    <TextView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:text="How To Play"
        android:textColor="#F5F5F5"
        android:textSize="30sp" />

    <TextView
        android:id="@+id/textView"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_marginTop="5dp"
        android:text=" postea docendi inciderint eam at, sea an inani audiam expetenda. Vis porro ignota cu, est no melius utroque. Dico ornatus eu qui. Clita oportere quaerendum eum at, mea ei error audiam apeirian. Pri ea impedit periculis mediocritatem. Eu libris vituperata suscipiantur eam, iisque accumsan officiis sea in. Ornatus accusamus consectetuer te sed, vituperata neglegentur vix id. Nec ut modus dolorem repudiare, melius prompta mea ut, est vocibus offendit ei. Has in falli numquam atomorum, mel graece delenit conceptam ei. Usu no cetero appareat inimicus, te cum error munere fastidii, cum at mazim impetus. Mea ea nominavi facilisi postulant. Qui alii theophrastus ei, sea suas legere vituperata no. Vim eu tale velit quidam, copiosae repudiare sit at. Eam ea elitr dolor virtute. Usu habemus perfecto ad, quo at mundi signiferumque. Veritus offendit an est, id pri denique appareat expetendis. Quodsi facilisi mel et. Cu quodsi liberavisse est, ridens offendit ut mel, quidam facete prodesset et his. Eripuit urbanitas te pri, te audiam eruditi atomorum per. Ne vix quod constituto, ea feugait volumus appareat sit. Ea eum eirmod euripidis disputando. Agam omnium aeterno an nec. Ubique aliquip cu sit, ei sit tantas delectus, tollit utinam vim at. Sit quis affert nonumes te, et iudico interesset mea. Ea vide ridens ceteros ius, temporibus neglegentur mea te, mel ea omnium principes similique. Eu nam animal laboramus, meis munere pri id."
        android:textAlignment="center"
        android:textColor="@color/yellow"
        android:textSize="20sp" />
    <!--<LinearLayout-->
    <!--android:layout_width="match_parent"-->
    <!--android:layout_height="match_parent">-->
    <!--<TextView-->
    <!--android:id="@+id/textView2"-->
    <!--android:layout_width="match_parent"-->
    <!--android:layout_height="match_parent"-->
    <!--android:layout_marginTop="5dp"-->
    <!--android:text="End"/>-->
    <!--</LinearLayout>-->
</LinearLayout>

</ScrollView>